HKU Space奬學金

我想問吓學校D奬學金，year2申請的話

佢睇year1加year2嘅cgpa去比奬學金你

定係齋睇year2嘅GPA 去比奬學金你

邊個獎學金先？

政府嗰個outstanding award就睇cGPA, 好似一月截左，所以應該就睇yr 1 cGPA。

Yeae2 sem1完全唔睇？

回地球